想知依家炒股仲有無人睇PE同PB

隻隻都炒到過百倍PE
TSLA仲要過千倍
根本所有基本因素都無人理
成班連登仔仲諗住挾隻GME乾升打大鱷
個世界真係痴鳩左線

依家睇P/Sales仲要係2030 forward sales

唔係連登仔挾GME 係全世界散戶挾

靠錢挾升

牛三係咁

是痴鳩左線，好撚好玩

個市根本就係瘋了
但美國根本唔可以忽略佢嘅債務
要還債, 一定要加稅,
一但加稅, 個市先會回復理性

全倉tsm驚西

不嬲個市都唔跟pe pb

資訊爆炸既時代係咁架啦

睇連郡情緒指標同Reddit hit rate

pb 私有化先睇

睇開圖表

睇elon twitter
Esty

點只要加稅
仲要加息先搞得掂
歐洲D物價開始起
係德國我去超市
有好多野幾年無加價嘅野都開始加價
講係一加就十幾%
再唔加息就會搞到惡性通漲
到時慘撚過食屎

債唔係印$出來就還到咩

睇PS

股票正路係投資未來，
咁睇PE有乜用

印錢有代價, 就係不斷貶值
你呢家睇美元對其他貨幣, 全部都係都兌少左。
因為美元同港元掛鉤, 你會發覺港元對人民幣都兌少左好多

炒股唔係買佢個價值
而係買佢將來有幾多人買佢

不嬲痴鳩線 而家個市製造咁多大户

龔成

連登股神，炒股睇心情，唔係為左賺錢

睇PEG

根本啲人就理得你，先洗未來錢，股市今日唔插水就得